搞返個[和你丁]有冇得諗?

一齊打丁再將手足嘅龍汁變做精魔法

順便可以connect 外國啲lgbt 左膠